點解連豬咁撚得意

好撚得意呀

連鼠

我係lm fan屎

屌你咩
po link咪算囉

雞寶台巴打？

純粹睇過張gif之後上咗腦
一見到豬嘅話題就諗起

more

仲識毓

冇啦，仲想睇斬豬你去youtube search下有冇

最鍾意呢隻